撐警大陸仔全部都係咁嘅樣?

有冇人識呢條友 點解撐警大陸仔全部都咁嘅樣? 邊青+本身有案底成個劉馬車咁

推

1

2

3

4

5

6

大陸仔老母做雞老豆做狗

拍港版星球大戰，點解個個啲樣咁怪？

藍屍樣係咁唔好見怪

推撚爆條大陸仔

認撚住 路德圍嗰間金宇鮮果 有份請幫黑警拉人嘅大陸仔

sorry 認錯咗係荃灣路德圍 係新界大埔墟大明里29號金福樓A1-2地下先啱

大埔街坊請留意

Pm黃藍list加佢入藍店

push 有冇人知條大陸仔咩料

起底師

又係陳凱港條on9

相由心生，典型支那人樣：大臉餅，懞豬眼，單眼皮，一字眉，栗子鼻，個口生到成個鯊魚口咁大，厚嘴唇等等，總之都係啲樣衰基因

冇錯 大陸仔硬係賊眉賊眼 男盜女娼 一睇就知

佢係狗屋俾狗打撚到咁既閪樣

大陸仔本身扁口扁面 同比狗打完冇分別

笑撚左，on9大陸仔

推 有冇人起到底

中蝈人啲樣真係特別柒

案底=cv
無返咁上下quali點出黎撐

成個on9仔咁

爭在未撚考黑警

有樣睇

我見到巴斯光年，一飛沖天

大陸仔住私樓?認真呢 以為佢似孤兒添

支那樣

唔撚洗講
一定係中意睇中國好嘻哈個啲7頭皮

推 令更多人識呢位梁生

thx 推一推

梁生你好

more

佢做嗰間舖喺邊
想買嘢支持下

即係長宏邨嗰間?

#14

成個達哥咁樣

隻哈巴狗又出黎做show

支那人劣等基因係咁

垃圾賤畜支那豬係咁上下

反而覺得似有頭髮版嘅劉馬車多啲

Fox?

首先係支那狗已經衰咗一半
然後原來係隻狗幫佢搵工
搵工都要人幫，究竟廢到咩程度

樓主你熟d，比link你報
黃藍報料link

講普通話死大陸仔

Yes

唔爭再入埋狗隊囉 反正入面啲人都係同佢差唔多嘅

讀多少少書啦你老母感情行先咪覺得狗有好人 雖然弱智都睇到班狗係壞撚到出汁

啱啱睇咗地圖 之前都有人標咗佢藍店 但係呢間真係罪大惡極 請埋曬啲幫狗拉手足嘅藍絲

佢做戲要做全套
入咗狗隊就唔可以扮「普通人」睇狗隊

喺香港Ivan呢個名幾時讀做even?

有讀書同埋有智慧就唔會有打交案底啦下嘛

藍屍英文都唔撚識

係咁雙重標準㗎喇

push

pish

仲有冇人識呢條友

個嘴用嚟含撚一流

Ivan 讀even😂😂😂

藍絲唔撚識英文

毅進都入唔到😂😂

又唔係咁講喎咁撚勇武 同埋咁撚擦鞋

陳凱港條友係咪有d 咩特別癖好
做野做到帶埋個犯番自己屋企
都唔知發生咩事嫁會

個大陸仔笑得咁開心，你話呢

同你個名相映成趣

Retard cuck

唔該可唔可以幫我推兩推吖~
[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

推1

我仲記得好似有隻警毑又係話咩受陳凱港收養定乜野去左考狗

thx sis

推2

順便幫自己推埋😂😂

唔知喎交換條件係咩呢

clone war

又做戲

他個頭有電到7下7下咁

打交咁少野最多咪守行為一年,條傻仔俾阿蛇騙講到皇恩浩盪on9仔

冇辦法 可能大陸仔死曬老豆老母 唔知咩叫父愛

有D似“真香”果幅圖入面個大陸仔

其實好多大陸仔都係哩隻Type，應該基因問題

係咁睇大陸仔，你哋基㗎？等我放下大陸妹先

咁我搞基算

聽D口音就知係大陸仔

醜男

大陸狗係咁上下

仲有冇人識梁生

物以類聚

on9，呢d片，假lun到
支那出品，唔係信下話

D錢點黎？

咁都要有人肯拍先得㗎

大家可以留意埋個旁白,一聽就知條旁白係死支拿仔扮香港人，呢d支拿網只有死支拿仔先會做

佢地真係用左好多心機去扮我地滲透我地
奈何丫，支那人除左個個賊眉賊眼令人一望就認出佢係支那人之外，仲有把支那口音都係佢地嘅標記。其實件事係幾貼心，咁就可以令到連盲嘅都認得出邊個係支那仔

真係難講

根本就係大陸仔黎
啲口音根本就唔會係香港人口音

梳囉

ivan唔係讀"I""墳"咩?
點解讀Even?定兩樣都可以

放左未

兩種讀法，無話邊個啱邊個錯

條友叫梁勇能 住藍澄灣

做乜鳩

厚嘴唇唔係中國人基因喎清

明愛馬鞍山中學？

Push

14億支那畜
比廿蚊老母都可以殺
拍條片有幾難

第一眼以為係Fox個柒頭

口音，講野停頓位全部都唔會係一個講開廣東話既人講到出黎

口音仲可以講，停頓位果下一聽就知

8萬3美金就可以打贏一場仗

大陸仔有乜資格出聲

除咗柒 都係柒 㐂！

我屌個咩海港sir對三白眼好嚴重

廢事click嚟睇

忍辱負重, 臥底師！？

隻撚樣曱甴成日以為自己係大文豪

叫Ivan定Even ? 字同讀都唔同既

真係食白粉精神病樣

撐警得2種人喳嘛 弱智同既得利益既仆街含家產

假到咁，幫佢刷點擊率咩

差佬好似係大陸佬？
大陸人有陣除，隔住個芒都聞到

藍絲甩皮甩骨就梗架啦

1隻支那狗，1隻垃圾警犬

係支那仔

我用左周星馳把聲去睇呢個留言

大陸仔扮香港人

豹紋+心心白襪仔，你唔鍾意？

磨牙

廣州人扮香港人

lm

樓主冇人覆係咁自己pm自己，睇到都覺得尷尬

大陸仔就提都癈撚事啦

錯呀,利伸friend嘅friend

申請成功 請等面試

??

間屋係個警司定係個靚仔屋企人？

人民網⋯⋯乜鳩嚟

班撚樣成日自拍全部奇奇怪怪

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁係點

唔好推